關於今日手足捅左狗一問

睇返條片 現場成堆狗走緊
手足捅個一野一定比人捉再加打撚到仆街
點解要揀咁多狗係到落手呢

其實我最驚個手足比人打死 再被自殺

有咩講得唔岩 屌細力d
Sor

仲要咁多記者影住

手足有冇講自己咩名

唔知

劇本

暫時唔當係劇本
唔捉鬼

咁樣先有震懾力

我有唸過係令其他手足覺醒再進化
但呢一步佢自身風險好大

三個可能性：
1 手足
2 popo鬼
3 中共鬼

可能性 3》1〉2
唔係唔信手足會做 宜係話
明明老豆搵仔有曬資料接放工
點解要係狗有gear仲要多狗的情況下捅？
如果係真手足做respect

但張情況套落中共鬼就全部make sense
既比記者影到 班示威者用「刀」攻擊狗
死左仲可能有逆轉 （中共覺得）

結論
不論手足or鬼做
大家都想班狗死